整左個私人補習APP比導師免費登記，咪比錢中介!

小弟整左個APP比導師自助登記！
希望可以打破補習中介既壟斷，個APP剛上架希望TUTOR們可多多支持

iOS:

Android:

純數5**

點解要比你賺廣告費？

我用左100 個鐘心機整既野
你click中一下只係3毫到5毫
唔click仲要無錢
難怪d人話it is dog

咪比錢中介

比錢我